公務員已成condom! 宣誓、凍薪、冇WFH，狗都不如呀你地

狂賀

好酸

份人工都贏晒

pr 公司最新風向 : 批鬥公務員

aco 或成為最後贏家

公墓員不嬲都係人工高嘅牲畜，
都唔係第一日知

呢兩日做咩咁多公務員post

Pr班狗